[尋人][急] 有個男手足比人拉但係冇嗌名又冇記者

有朋友目擊到個男仔比人拉，但係當時佢冇嗌自己個名。希望睇下有冇人都目擊到或者知佢係邊個。

Details:
1. 7:40分左右 係真光女書院隔離
2. 當時附近冇記者

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推

推啊

光復香港

義士唔係condom!

咁遠睇唔清啊
大家睇下有冇咩朋友會去個邊 又失去左聯絡嘅

已send左比星火同被捕關注telegram

Push

唔該曬大家

幫義士呀

推呀

上熱門搵佢朋友呀

Fuck the popo 我屌你老母

我頭先推撚左好耐 完全無人理

淨係掛住分化同嘈

RTHK 有高清大頭

有無人有錄開電視

大約幾點

重要野要推 咪俾分化撚同五毛出黎

push

1930 前後

有冇人有睇

有冇人捉有錄

一共有兩個 一個係巴士邊比人捉到

另一個係車站附近 應該就係真光呢個

手

推推推！

3. 目測個男仔 20零歲 瘦嘅 身高不足175cm

Pish

有冇人朋友失蹤左呀

義士唔係condom呀

兩個都有被rthk影到?我搵緊
記唔記得係講咩區

男手足比冇嗌名 因為黑狗嚇佢會防司法公正
但宜家都冇公正啦

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

，

九龍塘 1930 RTHK

係咪呢位手足

樓主係咪？